香港人真係痴撚線

等巴士嘅幾個組團一齊飛的出去啦
你地真係痴撚線，搞到巴士滿到上唔到啦，站站飛
利申：住南區

自推

zirui

真，推